乜有武俠小說叫愛滋病架咩

乜你咁冇家教㗎

你講咩呀我冇架